入嚟我同你講點解越嚟越少人出嚟

係，文宣好重要，令藍轉黃好鼓舞，但呢班人本來就係自私嘅人，就算轉咗黃，九成都唔會出嚟同你行，只會立場上支持你，坐享其成。

一場社會運動係要mobilise支持你嘅人出嚟，即係黃，再直接啲，我哋重點要係叫班淺黃嘅人再出嚟。淺黃呢個群體基數係好大，你知我知單眼佬都知，過往兩個月嘅行動好分散，但嚟緊幾日係關鍵時期，特別係929全球反極權大遊行，如果想爭取國際支持，就要顯示俾國際社會知，單單撤回係唔會令我哋撤退㗎。

所以我喺到懇請大家：以往約開一齊出嚟嘅人，唔好再約，試吓主動約一啲平時story有po吓反送中嘅朋友，616有出過但之後冇出嘅朋友，總之約啲唔係深黃嘅朋友一齊出嚟行，話行完食飯又好乜都好，總之929我要見到人多！我要多人到行唔撚到講撚哂粗口！

你諗吓如果你十五十六緊，有個frd話不如一齊去，都唔洗諗啦，親近嘅人係最能夠mobilise到人出嚟，由身邊做起，一個人越參與得多，越投入落個運動，就越維持到個參與度。

所以，唔准再約上次同你一齊出嚟嘅朋友，即刻同我去約淺黃嘅朋友！！！！！！！！！

打狗 救人

岳義精神 打狗救人

唔好畀義士成為 condom。

叫埋老豆老母飲個靚茶再出嚟行